有冇人諗住報東京奧運volunteer？

東京奧運義工資格
//於2020年4月1日前年滿18歲
能夠參與奧運前的培訓環節
日本公民或持有許可在日本逗留的外國人（包括臨時訪客）
最少能參與義工10日或以上
積極、熱情為東京奧運的成功作出貢獻
願意與多元化團隊合作並互相尊重//

可以報下，去到當中獎
去唔到冇所謂

有冇得屌西?

九成九有，到時實好多鬼妹

點解？

Lm

因為無人工自己貼錢？

日本人自己都唔肯做

經連團駛橫手迫大學生做義工
當東京五輪義工係經驗可以寫入resume 都請唔夠人

你仲走去日本做傻仔

為錢而做=打工狗
無錢都做=傻仔

連登標準答案

每年奧運都超過預算人數
唔係想去就去到

Double standard

今次東京五輪委員會連基本pocket money 都唔肯出呀

俾人屌到返肚先肯補貼雞碎咁多車費

你查下今次同以前幾大對比先出聲啦

仲有義工司機如果出意外仲要無保險同無法律支援

搵撚到人去做咩

仲有今次連藥檢人員都諗住搵義工

你班傻仔做普通義工去到真係預左要俾人撚到狗咁

度縮到咁既奧運都真係第一次見

好吸引 但講到錢銀就

淨係奧運兩個字已經夠令人
據我所知，起碼近幾年奧運義工都係要自己打荷包，亦都唔係剩係得今次咁嗇吝。
不過，等遴選完就知會唔會超額
如果真係如你所講所有人一遞表就申請到。

如果你想做國際義工乜日本news 都無睇既話
應該都好多外國人同你一樣會報

但如果你準備去日本又肯睇下日本新聞既話
你就會知今次日本到而家都請唔夠人
仲要出動到經團連企業派員工參加義工
但要員工請sick leave 假

最大問題係今次義工保險同法律支援都唔清晰
唔係無交通費咁簡單
外國人去做義工就應該會更留意呢d 野

其實我純粹想試下報名當學下野
基本上無時間去

報名過程學到乜？用電腦？

睇吓啲面試過程係點

真係去到都要請假

啱喇啱喇，最好個個都諗住唔去
驚頭驚尾，我去埋你地嗰份